［中聯辨洗版］有冇人覺得下面呢單嘢嘅發生時間，同連登每晚被洗版嘅時間好吻合？

（東網）修例風波：近百口罩男女夜襲大埔「連儂隧道」

今晚我幫你地守住

［中聯辨洗版］有冇人覺得下面呢單嘢嘅發生時間，同連登每晚被洗版嘅時間好吻合？

721 金鐘見！

次次都係凌晨2-3點就開工
洗走哂啲有用posts

［請立即宣傳7.21 勿再爲連儂牆開post］

用下面post反制

其實組臨立會 / 臨時政府 已經係好多人嘅心聲
幫推希望有志之士幫手組織下